岩岩聽到有人借d意擺埋女神張相入去ptgf個檔案到些牙俾佢男朋友

搭車個時聽到
扮晒有好野益fd子
攝埋女神相係入面玩離間

點解有人真係會咁仆街

果個我黎，我都唔想，我得恨福唔到冇人可以😤

擺bonix張相

人地就算分左手都唔會揀你啦
洗唔洗咁搞事牙

無成本，又可以玩野，點解唔做

有冇擺埋陳秀慧

放埋油雞未?

本身就係

得閒去撚下狗又幾開心

狗公冇位入
就自己整到有位乘虛而入
真係高招

牙你老母

小朋友成日講人老母連少少尊重都唔識
好心就死返5p啦